如果鬥心好就係球王，痢個Ings一定係歷史第一人

斷過3次acl
係泳池游水去鍛練
游過既距離長到可以橫跨英倫海峽
幾年冇踢過波到今年終於可以落場跑同係英超入波
每次落到場都發狂咁去逼搶

咁好鬥心 我諗唔到邊個可以取代到佢既歷史地位

？

有無相睇下

大把忽然球迷唔識啦

呢句真

其實佢同當年既施斯一樣, 斷極腳都仲踢到波

而家呀邊個係鬥心加表現都有

INGS有鬥心但好返個時落場無表現點做

咁施斯一定係
斷極復出都有貨交

其實施斯斷完腳際遇唔好

連登仔先係球王
批鬥左c朗咁多年
鬥心十足